กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
แอป
แอป
แอป
แอป
แอปแชต
แอปแชต
แอปแชต
แอปโทรวิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
อีโมจิ
ดาวน์โหลด
ตัว
Allo
Duo
หวน
คืน
วงการ
แชต
สอง
ตัว
พร้อมกัน
Allo
สำหรับ
แชต
Duo
สำหรับ
Allo
ที่มา
พร้อมกับ
ฟีเจอร์
หลัก
สำหรับ
สมัยใหม่
รองรับ
สติกเกอร์
นอกจากนั้น
สามารถ
ตะโกน
ขยาย
ฟอนต์
แชต
MSNPlus
กลับ
เกิด
ใหม่
ช่วยเหลือ
เสนอ
คำตอบ
ใช้
บ่อย
รูป
น่ารัก
คุย
สถานที่
กิน
ข้าว
แนะนำ
ร้าน
อาหาร
แช
ตก
ระ
บ
วน
แนะนำ
ใช้
บัญญา
ประดิษฐ์
วิเคราะห์
ประโยค
ผู้ใช้
กำลัง
คุย
กรณี
ต้องการ
ส่วนตัว
สูง
Allo
โหมด
Incognito
ปรับ
แชต
รหัส
endtoend
Duo
อย่างเดียว
ทำงาน
เบอร์
โทรศัพท์
ทั้งหมด
รหัส
endtoend
สามารถ
สำคัญ
แสดง
ปลาย
รับสาย
ทำ
รู้ทัน
ที
ใคร
มาน
อก
ระบุ
ตัว
ทำงาน
เร็ว
แม้
เร็ว
เครือข่าย
สอง
หน้า
ร้อน
ที่มา
GoogleResearch
Alloletsyoucommunicatewithanyoneinyourphonebook

bothAndroidandiOS
.
IO
16
pic
.
twitter
.
comnhpxGJDRGP

GooglegoogleMay
182016
Topics

GoogleAndroidiOS

